今晚過咗12點就瘋狂報警

等你班撚樣咁鍾意戴口罩啊

成條街都好多人蒙面
建議百萬人打去報案

係 一定要阻住罪案發生

推

唔係話軍裝已經停止出街？

全民舉報，不過有人係popo到之前走左我都冇計

我地唔可以非法禁錮